有冇人係唔惹蚊

就算出到去荒山野嶺露營d蚊都唔咬 反而身邊d朋友比人咬到變麻風病人咁
有冇人知咩事 唔通太撚毒？

同d血有關

但細個都係成日比蚊咬 大個左蚊也不屌

我都係
只要有另一個人係身邊就唔會有事
但如果個個人長衫長褲無得咬
就會咬返我

我直情係蚊也不屌

真。雌性絕緣體